股市日日升，會唔會樓爆架

大家都想資產增值快D
股票按個掣升幾十%
樓價咁高 冇乜肉食

傻仔先依家買香港樓

股票賺錢買樓
樓價gogogo

股災回一半 都好過買樓

又一個買唔起樓嘅連登仔